1. buat database
	create database myshop;
2. buat table
	create table users(
    -> id int primary key auto_increment,
    -> name varchar(255),
    -> email varchar(255),
    -> password varchar(255));

	create table categories(
     id int primary key auto_increment,
     name varchar(255));
	
	create table items(
     id int primary key auto_increment,
     name varchar(255),
     description varchar(255),
     price int,
     stock int,
     category_id int,
     foreign key(category_id) references categories(id)); 	
3.masukkan data pada table 
	insert into users (name,email,password) values("John Doe","john@doe.com","john123");
	insert into users (name,email,password) values("Jane Doe","jane@doe.com","jenita123");
	insert into categories (name) values("gadget"),("cloth"),("men"),("women"),("branded");
	insert into items (name,description,price,stock,category_id) values ("Sumsang b50","hape keren dari merek sumsang",4000000,100,1),
				("Uniklooh","baju keren dari brand ternama",500000,50,2),
				("IMHO Watch","jam tangan anak yang jujur banget",2000000,10,1);
4. mengambil data dari database
	a. mengambil data users
		select name, email from users;
	b. mengambil data items
		select * from items where price > 1000000;
		select * from items where name like '%sang%';
	c. menampilkan data items join dengan kategori
		select items.id,items.name,items.description,items.price,items.stock,items.category_id,categories.name from items inner join categories on items.category_id = categories.id;
5. mengubah data dari database
	update items set price = 2500000 where id = 1;